We are the champions my friends....

we are the champions my friends and we'll keep on fighting till the end

唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror